最大功勞係香討同Baby Kingdom，全靠佢地凝聚力量

連登仔收皮啦，你地以為好重要？一d都唔重要呀！
遊行可以召集到咁多人係因應香討同Baby Kingdom!
香討今次凝聚左一班「首遊族」，令到好多香討班網友都出左黎。連登仔以為比鄺仔點名就打晒飛機咁！

而依兩次咁多家長帶埋小朋友出黎係因應Baby kingdom!無佢地會有咁多人？發夢啦！連登..出黎都唔知有無1千人。講完！

岩我地小角色成班講就凶狠
請有識之士多d宣傳baby kingdom
果邊先係中堅力量

Agree~應該要同媒體宣傳Baby Kingdom and 香討~最大功勞地~等地出下名!!!!!!!!!!!!!

推

網上軍師當然係屋企啦，唔係點推po

岩牙

果日好多媽媽出左黎 佢地又叫埋d姊妹先有咁多人

地方媽媽

佢地真係好犀厲
仲諗左好多不合作運動出黎，唔嗌佢地廢中啦

Push

正解，佢地真係動員左咗好多人

確實 我地無功不受祿 希望傳媒們可以俾番個名份佢地

佢地出左名係咪係更加落力投入 帶多幾個細路仔出黎
係既話支持
連小朋友都出黎社會聲音更大，而且班父母一定會護著佢地既小朋友唔會比班狗亂黎 分分鐘最狠係佢地

baby kingdom 我攻左成晚都攻唔入wo

金鐘仔邊會咁勇

Baby Kingdom
香討

真，我都係上baby kingdom同香討多

屌睇下連登係衝突個陣幾多post就知成班人扮出左去
正一垃圾
反觀BK同香討個個落心落力

兒登真係唔撚掂

分化post

Agger

我什麼都不是

真係呀

遊行個兩日好多都係一家大細聽到babykingdom 號召

全靠baby kingdom班姊妹洗佢地62同99腦
先有咁多廢老出黎咋
靠呢度死得啦

講真baby kingdom屌打我地
我地都想試下咁樣組織

其實好明顯，兩次遊行，連登都係咁爆1001，明眼就知如果有去遊行根本就收唔到網絡，即係點呀？

連登仔好多都無上街呀！做鍵盤戰士推post渣！

要多謝班師兄

香討五毛集中地喎。。。babycondom 班兒子嘅母親就真係反了

連登仔個個毒撚，邊夠膽出街
利申：日日都喺屋企

分乜撚
大家都有功勞
都係自己人

樓豬心水清

Baby Kingdom 領軍架

絕對同意，班師兄師姐有勇有謀諷刺時弊又有幽默感，多謝你哋

原全同意

第一日上連登

感謝鄉土同 baby condom
呼籲傳媒集中表揚佢哋為香港嘅付出
連登仔真係要反省下

講真連登仔到今人重偷baby kingdom班媽媽既光環，係度扮曬大台指指點點，我覺得好嘔，根本就唔岩數，你諗乜計劃都好，無班媽媽同意同參與，都根本搞唔起，到時吹雞無人到就肉尻酸啦！

連登仔從沒想領功，但求同路人可以做到"We Connect" 就得，大家繼續加油！

(PS 我個人認為最大功臣係唯唯）

bk冇乜用，個admin都係五毛黎，個del撐學生嘅post
同埋唔反抗得，個禁止發言
成班大陸人玩

要好小心咁擺d野上去俾少數懵下懵下嘅師奶睇

係

現代軍隊都要Combined Arms啦
唔好矮化同分化,聯合名路力量守護香港

冇撚有錯

Baby kingdom真係叫咗勁多家庭出黎

還番個光環比佢地啦

Bk 先係主力，discuss 副軍
連登 毒加單機
光環俾佢地

地方媽媽需要關愛

uwants 都好犀利嫁 做咩無視人

連登仔全部都得個講字 算吧啦 邊夠人地黎

自由閪吹雞，連登D自由撚係度網上打飛機，渣架

全靠班馬撚同媽媽

baby kingdom

推啊~Baby Kingdom 好野

Baby Condom

地方的媽媽 好耶

連登鍵戰得個講字，搞到班狗真係信有人今次玩汽油彈
雖然前一日真係咁橋有黑社會玩

我朋友兩次遊行都有去，佢話去到邊都見到d媽媽推曬bb車出黎行，仲聽到佢地講baby kingdom。真係要多謝baby kingdom，唔係既話邊會有200萬人出黎

利申：兩次都唔敢出街

遊行? 社會運動? 不了

我地都係得個講字
babykingdom同香討先係呢次抗爭最前線！！

終於有人講

真

而家佢地要搵定咩清潔劑可以洗臭雞蛋，生果，墨水，油漆，仲有勁多唔知乜

同beautyexchange呢
一眾女義土集中地

鍵戰同五毛網軍打仗

香港最恐怖的人。。。
家長

連登真荒謬，把自己看得那麼高
如果真係咁多人出，點會遊行嗰陣仲咁多人推到post？
我就收唔到電話喇
In discuss, BK I trust

咪臭系 講起就嬲
香討世界第一

不能認同更多，現場嘅連登仔得嗰小貓三四隻

連登仔講就兇狠，淨係識做遙控軍師，點似Baby Kingdom,香討呢兩個論壇人多勢眾

連登有撚用咩

要過去讚下 多謝下佢地

有好多人擧 bk 牌
最少四五隊
每隊百幾人

領頭人間唔時同 D 泛民領頭人咬幾下耳仔
跟住班泛民就轉口號叫
十足估領袖咁

Uwant

屌
呢種方法真係連登自己友先理解到

連登仔係零

成班連登仔得把口，叫人出街自己就攞曬光環，仲無恥過777

仲要啲留言咁齊心
冇人誤解 勁撚到

無錯，連登仔得把口，baby kingdom d jm好勇武

連登成班鍵盤戰士
個日連登係咁話衝
點知係立法會出面冇人衝
都係Baby Kingdom 同香討做實事

大 和 解

一個都不能少.

啱呀，根本呢兩個星期日係嗰邊都唔係好收到電話都仲有咁多軍師回post,証明根本呢度冇咩人出過去啦

Discuss 一向香港最大號召力，其次uwants

連登仔剩係鍵戰同正皮架炸

係香土同bk最出力反送中

個日 個個都係屋企推POST 連登邊有人落去幫手 全靠香討

baby kingdom 真心勁

佢地功勞大好多

估唔到BK同香土咁支持
全港大和解，多謝林鄭connect我哋

聽講 bk 遊行果班大站份未結婚
D 𡃁仔係借返黎
行到夜晚還返 d 𡃁仔比佢自己父母之後
自己戴口罩留係金鐘做野

遊行至尊，discuss BK，號令天下，莫敢不從
U wants一出，誰與爭鋒

係家暴家長

連登仔收皮啦講就叻
睇下啲找數post
有邊個會找呀
宜家話叫人反送中有邊個會出黎呀

我想問下佢地啲反應如何

冇撚錯，唔好自己困自己喺連登，除左facebook，香討BK都係民意戰戰場

baby kingdom 同香討邊到有召集到人？

有無link??

岩啊 成日就係到打飛機 要不是香討

你留意下今朝啲議員點講連登
再睇真啲班友口吻

推呀

佢地唔會係自己地方 group 人
forum 用黎掩護

媽媽group威力超大，但要叫郁佢地都唔容易

💪💪

中立既人要繼續宣傳

嚴重腦殘既藍絲 要將佢地分化

多謝!we connect!

聽講成單野都係5p攪出黎

你去得少唔知姐
行左你都唔知啦
當日四五隊
每隊百幾人

我老母日日mon住baby kingdom
收風仲快撚過我

真
兩登得鍵盤戰士
香討同BabyKingdom動員力最高

羅冠聰 叫外媒去佢地度好過啦

但連登成功做到文宣工作

反攻baby Kingdom同香討喇

你真係好蠢

Baby kingdom先係網上軍師

係
我地廢

係如果冇佢地香港都唔知點算

其實大家都係網民
我地都可以開baby kingdom ac

樓主識波 兒登呢度班鍵戰都唔知有冇出到門口

我有屋企人係香討長期會員，係佢616 屌醒我夾硬拉我出去我先做咗首遊族咋

agger

好想過去溝d師奶

真係喎！
尋日偷聽到班師奶同事講：「睇到baby kingdom號召先出去遊行」

兄弟(姊妹)爬山 各自努力
星星之火 到處燎原
無大台 無領袖 無單一平台
不割𥱊 不篤灰 不分化 不互駡
五大要求 同一目標

啱
我都係睇bk先知原來有咁大件事

Milf

呢啲完全係香討啲ching同bk啲jm既功勞黎架
連燈仔黐埋去想領功

希望外國媒體可以認識baby kingdom

我地呢d毫無營養不事生產垃圾知黎都無用

616當日 我都係比我老母拉去
佢比baby kingdom 班師奶洗哂腦 話要叫全家一齊去

真
平時好多日屌夜屌中共
講下TVB 劇集都唔得既圈子
真係有唔少人係只用把口支持
不過都好過冇

不能否認, 16日當日見到唔少人係碌住支討行

尤其香討估唔到咁多中年人支持

唔係靠連登咩，我16號個日去遊行見到一班baby kingdom媽媽，佢地話為咗自己個BB，點都要行出黎，帶住帶d既BB既媽媽，一邊行一邊做公民教育，出黎仲要帶齊曬野，照顧埋我，無佢地我中暑啦，d媽媽好熱血，個晚好想衝，要拉住佢地，提佢佢地帶住個B，佢地本身有自己一套防5毛，反觀我朋友日日係連登出post，但無出去，個刻好似比人背叛咗

連登，講就兇狠，凈係識改圖，無撚用

偉大的母親...全靠babykingdom咋

岩 身邊個個上連登既都無出去

唔好中啲分化撚嘅計

連登、高登、Baby Kingdom、香討

行得出嚟，就係香港人

連登D post 就多人，但一個人都沒去，反而見到好多香討網友，他地完全自發，根本唔洗開post 做網戰

咪臭係
班連登仔淨係識做鍵盤戰士

林鄭成功做到佢個競選口號「We connect」香港大和解

大和解！

係人都知嗰度上唔到網, 連登？
根本廢嘅

你真係蠢唔係扮㗎喎

就係無乜人去 個個留係屋企做鍵盤戰士，612 616果日咪係咁爆post囉, 諗住過檔去香討果邊算，雖然多五毛，但更加多勇武派走上街頭。連登果種感覺好差，一尾得個講字。搶左人地光環仲要打飛機

呢個真
連登冇嘢多,毒撚多;

Baby kingdom & 香討最多係乜?
C9, 有家室嘅中產
佢哋一個留言,起碼拖多2-3個人出嚟遊行

總結: 鄺囝同G phone你哋唔好淨係講連登, 都要多謝香討同baby kingdom

係呀係呀
真係咖

推！

做媽媽嘅， 邊個搞到佢哋啲細路， 佢一定同你死過。 分分鐘後生仔都要行埋一邊。

去香討了, 連登仔繼續打飛機啦

叫gphone改正

連登全部十二三四歲幾時有諗過靠連登
推po玩痿痿佢哋就叻

14年龍和之戰都係佢地吹大雞

見到有大肚媽媽推住bb車行多謝佢大住個肚又要湊小朋友都肯企出嚟辛苦晒

香討有550萬會員喎，連登得二十幾萬，就算連登仔出晒黎都只係得十分一人數咋喎，點睇都係佢地貢獻大啲啦

今次佢哋先動員得多人，係連登仔搶人光環

遊行時咁多靚仔靚女又點會係連登班油頭毒丁吖

連登仔個個都死毒撚，以為連登就係全世界

出黎就得,理得佢玩邊到

你識條春

所謂連登出打仔 香討出四仔（全家遊行）

大家都唔同範數
邊有得講

個日發夢見到一大班大隻 有勇有謀的人幫緊唔同朋友，有力出力，冇力都仲出緊力
咁我走埋去問係咪連登架
佢地冷笑左一聲，同我講佢地係香討xx區師兄

香討同babykimddom係最大基地 多謝

無可口非各大討論區遊行有號召力 功不可沒
Btw 全港大和解

話知你乜壇
就算係5P壇都無所謂
各有各做, 即使係佢地,
迫到政府撤回既我一樣多謝佢地
今次唔想再玩分化

遊行緊仲可以上到連登 非連登軍司莫屬

遊行? 不了，我仲有幾套動畫要追

baby kingdom先係最多人出
連登個個金鐘M記咁款 要我哋行咁耐？ 不了

on9當我地鍵盤戰士流架？

多謝

不過baby kingdom 係689

香討

咁又唔太好 有啲師奶有咗權力會好冇腦 可能變女權

網絡嘅嘢留返喺網絡啦

有名你叫兒登啦d人好廢
都係baby kingdom中立又自由啲
果度d人真係一叫就總動員一家大細

衝突果陣即討post推得快到呢
現場電話又收得差 又兵荒馬亂
推post果班有幾多人喺現場真係可想而知
今次真係多得香討同bk carry
無論凝聚力定行動力都遠勝連登

明明星期日好多人都係一家大細出來
連登仔邊做到

香討同Baby Kingdom 我好多親戚都因為睇佢地而出黎

香討某著名紅底板主其實係地下組織人

發夢

6.16係 但6.12係連登

最大功臣

有睇連登既咁多位香討 BABYKINGDOM既手足 我係度講聲辛苦曬
香港人加油!!

係喎，遊行嗰日個個都不停留言出post，遊過嘅人都知道，當日咩台都上唔到網咁濟，唔用毅進制都知五百人都俾多左連登仔，鍵盤打字ff就叻，肯出門口嘅又有幾多個

利申，69 612 616都喺屋企打機同打飛機

Agree 最憤怒果班一定係連登
各有各自角色啦

agree

多謝香討同baby kingdom 令香港人站出來 我都係貪連登公仔得意嫁咋

做連登仔到而家最同意呢句

和理非易搵 勇士難求 打和啦

連登仔最鍾意就係打飛機

pushh

兄弟爬山，各自努力，不割蓆，不督灰。

6月9同12號嗰2日，入啲解左1001既現場實況po就發現其實有一大班係無岀過黎

香討回家了回家了

我地班連登仔網上兇狠
去遊行就不了
邊似人地咁有heart

香討 太好 帶頭沖

yes 我地唔洗光環

屌 連登學下人啦
淨係識5p圍爐

連登廢架，我地圍爐自己打下咩架咋

加油baby kingdom 同香討

香港未來靠你地

下 好撚多左膠同白痴老母

我老婆叫我唔好成日上連登，叫我多啲上babykingdom，佢話佢都係睇bk先知嗰便叫人去衝，打黑警，我諗我要多啲上bk唔係都唔知世界發生緊咩事

好似有個香港媽媽大聯盟

真
望下直播post就知
有去應該load空氣上唔到網
証明連登根本無人去

表揚香港警察

老實講連登仔全部on99，淨係識打飛機
邊似香討班ching咁勇武部署到咁多嘢

其實612 連登都推得好快

心水清

連登仔得把死人口 點夠香討同babykingdom啲家長黎

個日行嗌得最大聲就係個班媽咪級
講真baby kingdom好多家庭都有層樓，佢地先係反得最勁同最凝聚到人

香討不嬲係香港最大論壇，仲有人唔知勇武=香討？
連登仔得把口，淨係識打飛機，唔係唔記得班m記毒撚個個排骨仔呀？

多謝baby condom

香討聚會質素

連登仔

一睇就知邊度做到嘢

多謝香港兩大論壇出錢又出力，三登真係鍵盤戰士冇撚用

發夢612在場人士係上唔到網
連登仔推咁快 只係鍵盤戰士 冇人上前
係香討d人去嫁炸

我都想講好耐㗎喇
都唔明點解依排啲人成日提連登
依度啲人都係得個講字咋嘛
香討就唔同呢 又正氣又做實事
今次真係好多謝佢哋啊

616我睇住個阿叔一路上香討馬版，一路聽馬，一路係咁屌林鄭老母，終於見到個班閪叔既真面目

另外沿途見親多數都係型棍靚仔，重要拖住女行，無個似連登班死毒撚，根本連登班柒頭就縮曬係屋企做鍵盤戰士

懷疑你係三毛

抹黑香港的媽媽

三毛，又想抹黑我地班偉大媽媽？佢地先動員到人！

香討 vs 連登 = 地盤佬 vs 臭毒撚

邊個做野，邊個得把聲，根本唔洗講
而且人地做完都唔洗大大聲，周圍講，日推夜推，好撚巴閉咁

只想講一句，多謝香討Ching，今日既香港，係你地用血汗眼淚打返黎既

連登=勇武派 香討加baby condom=和理非

自認真係唔夠baby kingdom 同香討既人勇
果日遊行企最前面全部都係佢地
靠連登仔食得屎

一直想講 怕被人屌分化撚 明明係Baby Kingdom同香討最大功勞

睇下呢個post既某D回覆，邊個我唔開名，就知連登都幾多會員智力係比正常人低
點同香討BK，字字珠璣，擲地有聲

我本身香討有ac專屌5毛
平時5毛通常大比數贏哂
9個圍1個 8個圍2個
但呢家比例73 64
建議連登仔都開幾個ac齊齊屌5毛

佢地有秘密溝通方式唔通要話你知? 你當你自己無問過

貧窮富戶巴打，你睇下呢個post既某D人既回覆，邊個我唔開名，就知連登都幾多會員智力係比正常人低
點同香討BK，字字珠璣，擲地有聲

你智力有限

柒下柒下個D連登仔咪吹雞吹到比狗拉
人地香討BK吹左幾十萬人出黎都唔係咁多人知
組織，行動能力高雨立見

Baby kingdom 都大和解

多謝鄉討

無錯，連登有幾多人丫
其實都係我一個人留言
唔信我換個ac留返一樣既留言比你睇

無錯，連登有幾多人丫
其實都係我一個人留言
唔信我換個ac留返一樣既留言比你睇

See?

咁你覺得文宣班人去咗邊宣傳
膠少陣好唔好

真，兒登真係垃圾，16號出嚟嗰二百萬人
起碼有九成都係香討同BK號召，
真係要多謝佢哋

連登其實冇人出過 得個9字

腦魔（二世）巴打，你睇下呢個post既某D人既回覆，邊個我唔開名，就知連登都幾多會員智力係比正常人低
點同香討BK，字字珠璣，擲地有聲

打你老母，搶功勞

智商有限，就唔好回post啦，5毛都攻唔入Baby Kingdom ，個個阿媽為咗下一代出盡力支持港獨，唔似你on99，連邊個最大功勞都唔知

你講咩呀？
唔好亂講喎

無人講連登

我都係睇香討先敢出嚟，連登收皮啦

真心蠢，唔係扮架

請勿歧視智力較低會員

香討真係全港最大反共基地，前幾年仲好多藍絲做底，估唔倒唯穩都冇用

講得啱

1. 受傷人士, 被捕人士十分十分需要我地聲援

2. 有人生死未卜!你地係咪唔記左?個受傷POST推得咁慢,係咪當人地condom用即棄!

3.自問重有良知嘅香港人~求下你用3秒時間推爆以下個受傷POST

其中一個可能死左都冇人知呀!!!!!!!!!

反送中重未完!被捕人士為左我地比黑警恐嚇緊你一D嘢都唔做~你過唔過意得去?

反送中重未完!

求下你用3秒時間推爆以下個受傷POST

媽媽先係最勁呀
大大力推baby kingdom

agger 就當平時政治冷漠 燒到埋身就算個日幾多野做 上 playgp 學野 都要放埋一邊上街 你試下之後明日大嶼 國歌法仲有冇咁多人

媽媽

岩啊 全靠香討幫手炸
有圖

真 今次真係好靠香討力量同埋Baby Kindom嘅團結

岩啊，其實連登根本就是成班係到廢up，得個講和FF，咩都無幫手
最大功勞是baby king同香港討論區

推推推，原來有呢d野，連登果然無料到

講真最大個問題唔係功勞, 係希望你哋明白, 爭取更加多人嘅支持凝聚力量先至係基本中嘅基本.

某程度上係屎忽撞棍, 今次真係觸動到好多香港人嘅底線.

平時冇留意開時事政治，淨係識睇baby kingdom啲湊仔post。啲媽媽突然話帶埋仔女岀去遊行，見識多啲到時入學面試可能高分啲，咁我又拿拿一拖三件岀去。今次多得Baby Kingdom 啲仔女先可以仔仔個就政治正確炸！

Baby Kingdom 不嬲高質

平時冇留意開時事政治，淨係識睇baby kingdom啲湊仔post。啲媽媽突然話帶埋仔女岀去遊行，見識多啲到時入學面試可能高分啲，咁我又拿拿林一拖三件岀去。今次多得Baby Kingdom ，啲仔女先可以細細個就政治正確炸！

文酸就有，成班連登人係到廢up FF，一個教無實事，反觀UWANT和香港討論區
我看到好多OP教人要點做

唔好意思連登有一。半個是廢ac
運用毅進制計算
真實人數一定更少
可能最多得千幾條7頭皮

連燈仔根本就廢柴

個個痴線佬，留係屋，咩都唔知

香討好多藍屍WO 邊度有黃絲= =

推 記者朋友你好

我朋友話凝聚其實係uwant, pricX . cXX度搞架，係撚香討咩，連登更加唔撚使講，成班鍵盤戰士，全部帖copy人地仲自己推1001

真心 69上街都係留意baby kingdom先知，連登仔落力啲啦，個個走出黎執尾彩

baby kingdom

baby皇朝武勇

用毅進制兩邊可能都唔過十個

全球最大黑社會？

多謝baby kingdom 同香討

唔該咁都位傳媒將真正既功勞比返
baby kingdom 同香討

請正名香討同BK 的努力

連登仔講講個就兇狠做就碌撚
Baby kingdom班師奶差好遠
一燒到佢地嗰疊就成堆湧晒出黎

連登夠多弱智啦

連登仔講就兇狠 做就碌撚
隔離論壇真係做實事

無錯連登仔真係垃圾
全撚部3毛點同香討比

連登打飛機就有 膠post又多都可以比人屈

無敵

[member]睇直播見咁多媽媽帶埋啲小朋友出黎 搞到我都想轉會[/menber]

明白大家用意，但警犬都唔係傻既

完全同意

真心同意，全靠香討和baby kingdom

香討就是力量

識好多連仔都係軍師大將軍，街上嘅人處處不是，點衝點撤都唔滿意。
又話抗爭訴求唔啱，講講下仲會自損士氣話唉香港無撚得攰。
到衝個日D frd個個去哂前線佢一係話尋晩唔夠訓唔了，一係同條女一齊唔行咁前

俾返個credit 香討同baby kingdom啦，連登仔

屌
連登個個都鍵盤戰士，有鳩人夠膽出街咩
baby kingdom嗰班行動力就夠晒啦，仲要叫咗成班師奶出嚟集會

抗爭道路太長，
連仔乜都要速食，衝完一日未有成果就灰撚哂心

多謝晒，我太毒唔敢出黎，連講都唔敢

啱

我都係睇babykingdom先知道有連登依個垃圾網

屌你是咪假膠????

我敢講baby同香討最少叫左一百萬人

連登成日酸泛民收割，拎光環
其實自己正正係呢種人
得把口，好撚肉酸

冇香土同baby kingdom號召, 點會吹雞吹到200萬人, 支持佢地!

感謝佢地既付出 為香港企出黎既就係自己友

路線啱晒，家長圖

兄弟爬山

連登仔，打字就叻，靠佢地?收皮啦

千萬不要暴露香討同baby kingdom領導嘅地位佢地俾人打壓下次就冇

[member]你唔係佢地個圈子
睇唔明唔出奇[ /member]

仆街隔多咗格加密失敗

全港最大反共基地

香討
BK

裡面全部反林鄭，反黑警，反送中

聽講612最前線都係呢班人

連登啲毒撚點會出黎呀，得班鍵戰、假膠同埋基佬

感謝baby kingdom的媽媽守護香港

兩登、香討、Baby Kingdom，香港4大forum合作
有生之年應該無乜幾可見到

thxxxxx BK 's JM

嗰日遊行隔離有個老母一路推住bb車一路屌
忍唔住搭嘴 原來佢都係睇完BK忍唔住行出黎
佢話搞邊個都得 搞到我個仔就唔撚得
幾撚勇猛 好過d連登仔淨係識做鍵盤戰士

收唔到
唔係完全收唔到

以後唔笑佢地condom

但babykingdom時政擂台真係好恐怖

你班連登仔有Q用咩, 唔係靠班地方的媽媽, 幾次遊行同行動邊有咁快召集到人, 死連登仔返去自閉啦, 得把口

連登仔俾盡咪幾萬人，都係香討同啲老母勁得多

提佢地登記選民

岩呀, 香討 baby kingdom實力雄厚
香港forum大團結

靠佢地了

勇武派黎人地 唔恐怖點得
總之人地吹大雞會大把人。唔似依度鍵盤戰士
諗住過檔去果邊參與活動 連登不了

係呀！discuss 同 Baby Kingdom 才是中堅。我地呢度純粹講。

得幾十人之嘛
唔信我換個ACC你睇

今日又係佢2個forum叫人

ture

成堆鍵盤戰士擺有落場？？？ 落到場既人都上唔到網

連登仔嘥9氣啦，根本冇人識你哋。我本身家係睇banykingdom d jm係咁意提過下有個forum仔叫連登我先識喳。
沒有bk你們甚麼都不是， bk國王好野！